全部人一齊戴口罩

今日戴

聽日戴

日日都戴

你即管就嚟拉

我哋唔撚會驚

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

48個鐘又好

96個鐘又好

一年都好

唔撚驚

今晚收工
全民口罩

未經批準既活動蒙面先會拉

勇武拎埋條命嚟搏

我哋和理非個盾唔係咁流呀嘛

一定要每人每日都戴

屌 係咪都告暴動啦

我要全部人喺每一刻 有無活動 都戴住個口罩

我個口罩同個嘴分唔撚開呀

戴個口罩都驚你學人出嚟抗爭？

要戴口罩戴到好似著衫著褲咁

我屌你老母

今日傷風感冒又有鼻水……

Agger

林鄭月鵝我DLLM!

我要令全部人都唔會擔心要戴口罩

要令唔帶口罩嘅人以自己為恥

講好公民抗命

佔路都敢

戴口罩唔敢？

HONG KONG IS LAND OF BRAVERY AND WE ARE BRAAAAAAAAAAVE!!!!!

一人活動

我以後日日都戴
最多咪拉

屌佢老母

從今以後唔該口罩臉巾要好似內褲咁隨時著住

教局禁學生戴口罩

如果而家有沙士會點

對唔住借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

我都係咁諗 幫推

戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴

全民傷風、感冒、喉嚨痛、鼻敏感、哮喘……

Push 日日口罩講咗2個月喇屌

我以後日撚日都戴

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

推

講係咁講，自己一個人比人捉住你咪話唔驚

廚師點算？

韓流襲港 口罩成風潮

好老實講 和理非一定驚

咪on9 一人都拉你非法集結
告唔入都打左先

戴呀！

一陣我行街佢都唔撚准呀
D狗惡過

屌你老母濕鳩正苦
就同你日日戴罩!!!!!!!

全民沽空港紙，港市，趁未收

光復香港 時代革命

我梅毒 唔帶口罩周街咳先